［突發］急！中大真係缺人

早少少時間 崇基門見到有防暴落地
但在場gp埋所有手足
依家得幾十個人可以喺度戒備
手足去晒各大 休息
在場嘅包括我 都已經當咗兩三更
崇基門手足大部分全晚冇瞓過
根本完全唔夠人 守唔到
我唔係鼓吹大家打陣地 但呢塊地真係要有人守
花要開 cu都要收
要人🙏🙏🙏🙏🙏
在場得四五十前線

叫hall 啲人出黎啦

崇基門有防暴？？？

山路下面有20防暴落地
但係之後暫時冇咗影
同埋琴晚凌晨已經有速龍喺下面行過

喂 我睇哂中大啲group都見唔到有講崇基門有防暴 淨係見到二橋有交警落地 你啲料係咩source 黎？無證據又講唔出當風向撚處理

佢哋話要民意 等人哋攻入嚟
然後呢幾十人得一兩個係cu人
聽在場手足講 未fc

崇基哨自己嗌嘅
洗唔洗自己過黎問？

退一百萬步
冇防暴
但得幾十人 會唔會都有啲少？
難保唔會隨時入黎

踩綫

係咪要有狗先入黎？
在場包四個崗守嘅人一百有找
講真呢度大部分外區人
係風向撚我哋依家全部走好冇？
一句ok

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

你係連登講無人會信 係咁urgent就去中大谷講 中大group正式發放資料要人咪全世界入去支援囉 你咁急情緒勒索有用？

又無證據又無source 一句你話係就係 你話唔係帶風向邊個信？係真既就去中大group channel放料！

隻bot唔撚應機先上黎

9 up 冇source
圖都冇張
blocked

物資組同保安組兩個group 一分鐘前仲出緊feed 唔應機？

成日都有人放風話中大要人